元朗單野展示左民間自衛隊既必要性

無可能再有警察幫市民
只能自救

香港人需要成立自己既自衛隊！

Push

推

越嚟越似烏克蘭，dirty work 搵黑社會、監犯做，再同黑警合作

其實呢我地在暗
佢地永遠唔知屋企附近幾時會爆炸
或者火燭
或者一班牛屎佬happy完俾人砍

林奠政府管治失敗

要求成立新政府